蓬佩奧政策顧問 學者余茂春遭中国逐出族譜

美籍華裔學者余茂春是美國國務卿蓬佩奧的首席中國政策顧問，主張美國強硬對抗中國。繼被母校重慶永川中學「除名」，余茂春近日又疑遭安徽故鄉余氏家族痛斥為「漢奸」，將其逐出族譜。

余茂春1962年出生於安徽，在重慶長大。網上流傳約一分鐘的視頻顯示，某會議室掛著「憤怒聲討漢奸余茂春 開除余茂春族籍 驅逐出族譜」的標語，一群老人聚在一起。第一個發言的老人用濃厚的口音說，余氏宗族聲討「漢奸」余茂春，然後請另一人通報余茂春「罪行」。網上有未經證實消息指，會議發生在安徽壽縣，時間是9月6日。

余茂春曾是重慶永川中學的文科高考狀元，名字刻在校園牆上，7月底社交網絡流傳的一則視頻顯示，工人正把他的高考狀元的大名從石碑鑿除。

據報道，余茂春是蓬佩奧的首席對華政策和規劃顧問，也是美國外交政策的頂層人物，距蓬佩奧的辦公室僅有幾步之遙。

https://hd.stheadline .com/news/realtime/chi/1871807/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E4%B8%AD%E5%9C%8B-%E4%BB%BB%E8%93%AC%E4%BD%A9%E5%A5%A7%E6%94%BF%E7%AD%96%E9%A1%A7%E5%95%8F-%E8%8F%AF%E8%A3%94%E5%AD%B8%E8%80%85%E4%BD%99%E8%8C%82%E6%98%A5%E9%81%AD%E9%80%90%E5%87%BA%E6%97%8F%E8%AD%9C

認證了

有乜好介意，鬼國垃圾親戚唔使恨。

呢種就係沈重代價?

脫支成功

人地係美國人

無人想要囉

亮劍了

成堆垃圾

無人想要支那藉

今生不做中国人

做乜好似2個月前見過呢單

沉重代價？

第一個發言的老人用濃厚的口音說，余氏宗族聲討「漢奸」余茂春，然後請另一人通報余茂春「罪行」

聲討「漢奸」
最撚大既罪行應該就係唔預埋佢地

如果轉左總統佢仲有冇影響力?

做到咁既地位，支那wfc

以華制華

求之不得添啦

永之不得

余茂春（Maochun Miles Yu，1962年8月8日－），美國海軍學院東亞和軍事史教授，美國國務院國務卿政策規劃辦公室中國政策規劃首席顧問，曾擔任《華盛頓時報》專欄作家。

1994年，在加州大學伯克利分校獲得歷史學博士學位後，進入美國海軍學院任教，擔任東亞和軍事史教授，所教學生為數百位美國海軍軍官，其中不少人後來進入美國國務院和國防部工作，至今仍稱他為「余教授」。

本身都勁到痴線

支藉你做埋我果份

終於唔使「被中國人」了，真係開心

韓國、越南成功脫離「被中國人」，依家台灣仲奮鬥緊

韓國係支那鄰近小國當中，最成功逃離"被中國人"命運的國家

支那族譜要嚟把撚

應該都係攪佢成族人

個族譜肯定係道具
文革個陣燒晒啦

以蓬元帥既講法 應該要分返開 係遭共匪逐出先啱

呢班人唔聲討隨時就入集中營添啊

係

把口一路鬧 心入面一路喊

屌你唔預埋我

佢班親戚無論係咪真心
咁樣先醒
一來做到咁出面 自保左先
中共亦唔好意思用佢家族作要脅
二來咁亦都令余無後顧之憂

人哋根本無所謂

文革之後，一係燒左，一係兩三代人冇修
而家仲有完整族譜既華人，睇怕得新界班牛屎佬

美國唔會聽死一個人講
之前一星期2次既對華政策都停左

反而係一種榮耀

有冇得幫幫手逐香港出中國族譜？

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」
又要出動毛魔
完全切合呢個情況

好有畫面

被留下既人最受煎熬

好似返到遠古時代，支那人嘅文明好似未進步過，與世界脫節，與文明人隔絕，食自己啦⋯⋯

成班阿Q精神
繼續精神勝利法
人地美國人根本唔會在意

會唔會遲啲用佢個時辰八字作法咒死佢

恭喜脫離中國人

個名刻在奴隸國嘅石碑，係光榮定係恥辱？

咩係族譜？

文革燒左個D

曾經既中國人可以去到老美教海軍真心佩服

過一排就認親認戚

記得已經逐出呀 唔好過幾日同我講「首先係中國人」

文革後仲有族譜？係咪反黨？

咁咪無咗歷史的恥辱柱？

So

人地係美國海軍學院教授
同你班鄉下有咩connection呀

夢寐以求

袁公話佢係教美軍點滅共

果然係袁爸口中既大漢奸

其實都一早預左
但係中共漢奸但佢係為世界做事

世侄, 咁都唔帶我地走
我地同你一刀兩斷

習近平全家美國人

做對了
加油

成功消除大蛇丸咒印

你咁樣我係唔會驚.jpg

余: 唔係來生不做中國人, 而係今世都唔想做中國人

認祖歸宗 在心中 理得你乜柒鄉下族譜

是但啦 支那人個朵好馨香咩

就係熱愛中華文明先要全力抗共
族譜呢d野只係傻仔先會認真對待

哇
逐出族譜真心好撚傷痛

樓主連link都唔識貼

仲有另一個叫蔣濛，又係勁到痴線

應該得死廢老先重視D垃圾野

點解美國會信佢唔係支那臥底？

美國內部肯定有個前中國人，逢萊奥6月同彭斯18年既演講完全顯示有人教佢地咩叫天朝野心
絕唔係班中國通會識既野

之前吳志森講過
應該真係好堅

得鬼閒理d濕鳩族譜
不如請個大媽打小人仲實際

按cctvb既講法, 佢只係旅居美國既華人, 所以都係中國人

人地美國情報網做得咁勁，起哂三代身家清白啦，你估好似早幾個月香港移民俾人拉左做間碟咩

美國總統特朗普上台後，余茂春進入特朗普政府，對特朗普的對華政策產生重要影響。主要政策理論包括美國對華政策應該從基本概念上撥亂反正，闡明中國共產黨和中國人民不是一個概念，美中各種衝突的根源在於政治與意識型態上的不協調性，中國共產黨政權的虛弱本質，等等。

似係驚畀共匪誅九族

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

安徽好似係白崇禧地盤反共好正常

支那版好嬲好嬲

好惨，無得返中國認祖歸宗

改變唔到佢係狀元嘅事實
支那人就係一種想用強權去改寫歷史嘅低等生物
好彩而家已經有internet 改都冇用

佢全家好似文革受害人之一
叫漢奸班人分分鍾有份迫害

恭喜脫支成功

一群老人聚在一起

呢啲反制真係冇得輸

同中共脱勾

居美支那人即刻搶住見工

割咗先保到平安

諗起班死熱狗之前喺佢twitter洗版之後比佢屌就好想笑

咁呢單野又真係唔怪得哂親戚. 人地生活係大陸, 把槍指住佢地個頭, 佢地唔聲討"漢奸"仲可以點?

美籍華裔學者余茂春是美國國務卿蓬佩奧的首席中國政策顧問，主張美國強硬對抗中國。繼被母校重慶永川中學「除名」，余茂春近日又疑遭安徽故鄉余氏家族痛斥為「漢奸」，將其逐出族譜。

反得仲勁過美國 點信佢係臥底

咁仲係唔係首先是終果忍？

讀皇仁美國國務院首席IT顧問 佩服呢D勁人 亦都佩服美國佬唯才是用

咁又係

終於唔係中國人
榮耀來

粟米刁喺天安門舉日本旗

連登仔捉鬼捉到美國

Like if he cares

黎智英都被人遂出族譜

保護左全族
如果唔係

小丑鬧劇

死左之後，吾可以認祖歸宗，好慘

因為破四舊，立四新。

脫離支共條歷史嘅恥辱柱

人地唔係第1日做依個位。 中共情報網應該晨早做野唔洗等人製定好晒戰略先郁手

台灣係主權獨立國家 同支那國冇關

As*

又精神勝利法

依家講緊一個美國人都會「被」中國人呀，你俾支那人夾硬認親認戚，關係咪主權國家咩事鬼唔知台灣係主權國家咩